[本地足球][痛風閪腳冇撚得醫] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (42)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-02-24 20:00 南華 vs X&XXX 旺角大球場
2017-02-25 14:30 標準灝天 vs XXXX 斧山道運動場
2017-02-25 17:30 理文流浪 vs 港會 青衣運動場
2017-02-26 14:30 和富大埔 vs 香港飛馬 大埔運動場
2017-02-26 17:30 九巴元朗 vs XX南區 元朗大球場

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（客）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : (上海申花)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

致亞洲足協投訴信：

Annex I:

Annex II:

全港學界精英足球比賽

全港學界精英足球比賽 最有價值球員
2006-2007 葉頌朗 仁濟醫院董之英紀念中學
2007-2008 楊賜麟 仁濟醫院董之英紀念中學
2008-2009 謝健強 崇正中學
2009-2010 梁冠聰 中華基督教會譚李麗芬紀念中學
2010-2011 李樹烊 仁濟醫院董之英紀念中學
(2010-2011 最佳射手 姚韡 遵理學校
2010-2011 最佳防守球員 曾文輝 遵理學校)
2011-2012 劉卓軒 遵理學校(荃灣)
2012-2013 王子聰 英華書院
2013-2014 李啟智 拔萃男書院
2014-2015 林樂勤 拔萃男書院
2015-2016 歐文洛 仁濟醫院董之英紀念中學

大家留名啦

MK村短祝你一陣扑嘢時扯唔起

agger

狗志食撚屎

不你老母，post都唔撚識開

假波案單野拖到幾時 班球員係咪冇糧出

今日先知柒爺母會係大埔

謝德謙港超七場不失球
應該係港超紀錄

勁過中國輝

做乜撚

上次港超失波係三個月前俾mk國入

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

禾果

認真一問
禾果球皇片進度如何
最好係轉會窗重開之前搞掂

點解外流一欄冇李健，嚴格上都係外流，只不過尚未上陣

打交

Bigmac喺fb留言換人嗰到想回應下
8x分鐘見到達仔hold住左個換人 因為嗰陣光仔傷傷地
其實佢個換人pattern好易估
劉浩霖姚浩明顏樂楓劉家銘有正選既話多數揀其中兩個換走 最後一個就外援換外援
我諗今場係紅牌加光仔傷左打亂左啲部署姐 一分收貨啦

果個咩偉健唔係傑志架咩

逼害禾果

近排好多ot，攰
俾多愛心我我加速

點解bigmac會mask愛隊個名, 係咪已經心灰意冷

光仔上場臨尾都已經傷傷地

球證支雞

me懷著元朗可以後上奪冠的幻想姐 所以諗法進取左
但保住一分都係可以理解既

好有beat

照抄姐 無留意 雖則我係有啲心灰意冷

港會官方page 個post嘅comment

要上位了

就快有得欣賞川崎前鋒班ultras

有事去唔到睇，半價($90)放東方vs水原三星藍翼波飛，有無人要

1001唔開po

架妹

川崎前鋒~川崎前鋒~川崎前鋒~噓噓噓

架妹多數都係G

有冇四眼妹

屌仲以為係background music黎

啲雞聲幾有節奏感

was not very well

仲以為係俾個beat嚟開片

啲賽程都踢完仲貼嚟做咩 ？

bigmac又柒

照計要繼續出
同七黑警一樣

細貝

No
似東狗黎

夠半年未？

其實亞洲有冇ultras㗎呢？

Bigmac 很想要吧

屌 係我中學師兄嚟
佢雖然反南不過真係撐香港波
而且佢入左學生港波之後出設靚左好多

再睇返東方賽程
2017-03-05 R&F富力 vs 東方龍獅
呢隊閪波炒唔到3粒係唔合格的表現，三分養分到手

2017-03-18 東方龍獅 vs 南華
南華大帝波，見到東方會特別醒神，再加上3-5月東方要打亞冠，元朗要奪冠，南華係佢地第一大希望，個偷雞timing完全fit晒，呢場南華攞3分，係元朗奪冠第一步。

2017-04-01 香港飛馬 vs 東方龍獅
唔好幻想飛馬會做到擂路虎角色

2017-04-09 理文流浪 vs 東方龍獅
流浪錯不在人腳，是在戰術，坦白講對東方無咩板斧

2017-04-21 東方龍獅 vs 冠忠南區
極危險，南區可以話係港版利記，專殺強隊，全失三分唔係講玩

2017-05-06 東方龍獅 vs 傑志
睇情況啦，如果上面5場東方全取15分，今場已經可以hea踢
如果係關鍵戰，優勢在傑志一方，可得1分至0分

最樂觀預計分數=3+3+3+3+1+1+36=50
中肯預計=3+1+3+3+0+1+36=47
最壞情況=3+0+1+1+0+0+36=41......

不如對比下傑志如果想奪冠要點搞
2017-03-04 九巴元朗 vs 傑志 應該1-3分
2017-03-19 傑志 vs 理文流浪 好大機會3分
2017-04-02 標準灝天 vs 傑志 應該1-3分 (會比1-3分係基於首循環比數，如果傑志醒醒定定係應該有3分)
2017-04-07 傑志 vs 港會 好大機會3分
2017-04-22 南華 vs 傑志 好大機會3分
改期 傑志 vs 香港飛馬 好大機會3分
2017-05-06 東方龍獅 vs 傑志 應該1-3分

傑志既人腳質與量皆為全港第一，我咁樣排唔係吹水，但係問題出自朱志光身上，佢好容易令隊波3分變1分......

未打東方前
最樂觀預計:1+3+3+3+3+3+30=46
較不樂觀預計:1+3+1+3+3+3=44

較不樂觀個分會差過東方中肯預計個分再減返1分(46)
姐係東方處於中肯情況下而傑志處於較差情況下，傑志要係最後一輪港超同東方分勝負，但就好似港隊打東亞盃咁，一定要攞晒3分
但就算傑志處於樂觀情況，都唔可以和中肯預計東方，excpet傑志追返球差
元朗真是個關鍵，咁多隊佢最有機會令傑志失分，反而南華呢幾年做開傑志私家雞
同埋最重要係啲波要穩定，傑志爆多2場冷而東方行住條中肯路線殺落去，傑志已經可以同聯賽冠軍講再見

大家可以屌柒下

小「銘」上廣州

東方龍獅上周完成了首場亞冠盃分組賽，小弟當日都有前往廣州睇波，這次亦是小弟第一次現場觀看亞冠賽事，第一次去到恒大的主場天河體育場，感受大賽氣氛。

當日下午5時半抵達天河，未開賽已經深深感受到大戰的氣氛。場外有過百名公安、特勤駐守，現場更有水炮車候命，相當大陣仗。到了入場時間，每位入場的觀眾，除了要出示波飛，更要Show出身份證。如果未能出示身份證就不能入場。入到場內，作客球迷獲安排坐於北看台，對面的南看台正正是主場球迷的打氣台，只見一片紅海，主隊球迷不斷吶喊打氣，氣氛熱烈。聞說當晚入場球迷達3萬8千多人，雖然未致爆滿，但入坐率亦接近8成，場邊球迷熱烈打氣，場上球員則落力比賽。

每位球員都想獲球迷支持

雖然香港代表東方龍獅最後大敗，但踢少兩個仍然奮力作戰，「行家」葉鴻輝左飛右撲，救出多個必入球，減少球隊失球數字。我相信港超的每一位球員，不論是否代表隊成員，都希望球迷踴躍入場支持、鼓勵及打氣。希望各位球迷，可以多多支持香港足球。

理文流浪
球員 邱于銘

知道了

充滿力量

係咪泰博太耐冇狙擊肥鳩
搞到佢太寂寞要出呢個post

AV堅之復仇

堅堅真係好愛 nike

夜晚晚聽古巨基

心跳回憶
Shirley

有久違了既香港假鬼之父FM貝

Bigmac

堅蛇又然

原價放兩張星期三晚正價飛 有意pm留ig/wtsapp

串緊狗志

出年就我朗踢亞冠分組
大埔踢亞冠第二圈

好

大埔追到上第二

東方龍獅昨晨冒着入冬以來最冷天氣復操，備戰周三晚主場對川崎前鋒的第二場亞冠盃分組賽。有望臨危受命的左閘謝敏榮已準備就緒，期望能吸取上場慘敗的慘痛經驗，改善後防不足。

東方龍獅主帥「牛丸」陳婉婷及於前日聯賽上陣的球員昨日休息，由副總監兼助教司徒文俊率領其餘球員冒寒復操，期間加插不少鍛煉變速的特訓，由於後衞黃志聰及黃梓浩要停賽，左閘位置或由33歲的「螳螂」謝敏榮代替，他曾在2002年南華主場擊敗清水心跳的亞洲冠軍球會盃後備上陣15分鐘，與三都主等前日本國腳過招。

川崎前鋒今到港即操
周三晚的門票經已售罄，包括分配給川崎前鋒的約300張作客門票，據悉尚有不少日本球迷仍欲來港「撲飛」支持。川崎前鋒前日於日職開咧戰以2比0擊敗大宮松鼠，大軍會於今午抵港，傍晚到掃桿埔操練。

在陣唯一在亞冠贏過波既球員

甄馬田

元朗場踢亞冠

花墟又扯紅旗

唔叫康廉打左閘

死撚硬啦

比牛榮做屌靶好d

agger 叫康廉頂都唔會夠對面快

逼害金井

星期三又有得笑

心酸 新的一天 沒那個某某 黃梓浩

金井受傷wo

諗下都興奮

Sorry, 真心唔知

話時話大坡頭坐到幾多人

5000人到

重建完會唔會變成新界既旺角場

其實佢真係算屯元天的旺角場
因為佢都幾近水邊圍站同豐年路站
又近元朗大馬路，要買野食或者搭車都方便
如果重建到雙邊有蓋無柱看台，有龍門後看台，無跑道就一流啦

大家點睇有香港既川崎球迷係網上周圍問星三點坐客隊區

無跑道就無咩可能 元朗天水圍咁多學校一定要有場做陸運會
靠天水圍就死得

剷左條跑道
重新整靚d位
整好燈光同大電視
夠做亞冠場啦

[url]網址 [/url]

本地足球專區

有跑道都可以做亞冠場

個傻西川崎第一人好似就係佢

講到咁出面好撚肉酸

條友好似唔識日文

想要一張
telegram:rubbishlap

agger 如果元朗場變左足球專用場 天水圍場每日都要搞陸運會

我川

我島

一年有三分一時間拎左去搞陸運會

用洪水橋新場攪陸運ok？

我川亞洲第一

元朗入洪水橋遠左d

都得
元朗變足球專用場
我朗屌打東南傑不遠矣

洪水橋個邊支唔支持到多幾百個學生同時放lunch?

點解乜野都係我乜

要睇下個場係邊
果邊都有兩間中學

又有意無意強調代表隊

逼害肥鳩

搭一個站出返去食野

教練都係人 不過好少聽教練賽後休息

問你自己

陳飛機嚟左拉登

有跑道唔算最大問題，大玻地設計係模範嚟，有跑道個草地都唔會話離觀眾太遠

你以後冇歌唱了

香港仔果啲距離觀眾隔好遠

呢個真
無蓋看台個邊坐高少少係一流

屌打bigmac

坐最頂屌鳩旁證佢都聽到

no

卓耀國係禾果

點會 各有各好

立法局議員竟然話足球五年計劃，現在已達到平均每場有二千人，係邊個比料呀，何君堯係足總董事竟然讓呢的假資料在立法局出現？

上蓋條柱

我指有蓋嗰邊

無蓋嗰邊有少少旺角場feel

希望重建完唔好搞到兩邊都有柱
而家無蓋果邊超正

Who?

有二千人就唔洗日日都怕返去冰河時期啦

陳飛機番咗嚟就好囉
我都係佢fans

香港國家隊賽事平均多過二千人, 港超今次唔計

星期三有飛 入場同日本妹一齊打氣 支持我川屌打西波

我以為現場有飛賣
你有冇多

何妖閪知咩，佢個董事位都係5件介紹佢尸位素餐咋嘛

非傳統名牌勁旅，根本只有植根地區先有得搞
起碼有廢老學生入黎撐場

小心比人屌

預售已經賣晒啦

仆街5件, 引妖入室

不過康文署個死人閪腦真係食屎的，成日都鍾意加條行人通道喺看台同場地中間

上個星期先知
不過我睇唔睇都得

我川第一人好似叫 Kengo

好似都係姓蔡喎

要同球迷近d先有氣氛
公眾人士同學校就用天水圍場啦

呢方面要向我谷學習
兩邊看台都無柱阻

有無師兄答到我
琴日係元朗場大叫傑志大炒元朗五比零個個係咪俊立

bigmac, 好似係

唔係我

bigmac is 方小肥

no

都估到架喇

東方VS川崎預計陣容

-------------洛迪古斯------------
康廉-----------------------mckee
-----------迪高---白學------------
牛榮-wfc超-robero-咪曹-主席
---------------中國輝--------------

等睇出大眼

戰神？
後防線平均年齡3x歲

wfc超都ok嘅
話曬上場護空門

roberto睇佢復完好未
如果唔係, 應該戰神同wfc超二揀一
不過wfc超, 咪嘈, 白學中間都太慢
出過快少少既cover會好D

羅拔圖脫水姐
基本上休息番就一定出得到
大致上個陣都係咁啦
都係牛榮/大眼, WFC/我孝 二揀一咁

唔講仲以為大佬孝好快
係快嘅就唔會比保耶完爆

保耶跑唔郁既都贏到佢

ryan叔好似都踢贏戰神

不過照計戰神活動範圍大D

做咩貼我真身上黎

呢個邊係川崎第一人

除非好似大腸咁比心機做marketing囉
上季駿其表弟起步其實做得幾好
只可惜無以為繼
不過南區都開始越做越好
最近又拍謝德謙旅遊特攝

大腸果期d媽劇停真係幾好，至少個大腸飛馬既logo幾型

本來可以成隊去遊埠, 順便拍旅遊特攝

出大眼好過啦，牛榮個身形同我川班球員一拍即刻彈開都似

金井呢

南區個打氣團愈做愈有氣勢

咪一撚樣

硬係覺得一隊波有打氣主題曲，就會upgrade晒

唔岩位
但出埋傻邦好過

傑志果首
南華大L果首好好多

南區攞滿分

宜家方柏倫同金井已經喺球會失去正選，光仔

金井傷左咋, 復出就搶返正選位

泡菜金： 不了 我等dani 入藉好撚過

港隊右閘肥jack,左閘442
金井out

kim 最愛金井

星期三有無癡線佬區

牛榮黎

光仔而家呢個時候係港隊，
就算無正選都起碼應該有個後備位坐下，金蛇死攬契仔

好慘, 果場唯一一下貢獻都過左比wfc超

最緊要係防守分工要清晰，
上場對恆大話就話黃梓一開波攞紅打亂個部署，
但直到聰頭被人趕出場前，
成隊東方後場好似小學生岩岩學踢波咁，
個個見到有波就衝埋去，
完全唔理失位問題

Ho gay

wfc超對灝天護空龍呀....

連淆演都知金井上唔到大場面，金蛇係都要選金井

蓄力

好慘, 灝天同東方踢過都冇人記得

冇人記得葉鴻輝own goal

報稱曾效力太陽飛馬足球隊青年軍的19歲大學生陳駿諾，去年7月29日凌晨時分被發現在將軍澳一商場女廁偷窺女性如廁，並企圖拍攝，因而被控遊蕩導致他人擔心罪，他早前認罪，今在觀塘法院被判感化18個月，另須付堂費3000港元。

律師進一步求情指，心理專家指被告為尋求刺激而犯案，且沒有找對方法處理情緒，但他重犯的機會微，建議他繼續接受心理治療。感化官亦認為被告有悔意，對自己的問題有認知，且有動力改過亦得家人支持，故建議判感化令。

原價放一張星期三亞冠正價飛 有意留telegram/wtsapp

你個名.....

引起咁大回響首先要講聲對唔住先
我之所以會喺度問係因為我唸住大家對本地球隊亞冠賽事章程會比較熟悉，可以幫到我，而冇唸到深一層大家唸既野，例如點解要槍口對外又點解要關我政治立場事

法國英華傑出校友有王子謙但無禾果份

我見到呢句
62分鐘，艾華頓引得葉鴻輝出迎後左路射門，吳偉超奮力跑到門前掃走個波！
定係Yennie報流料

有意：
Telegram : forzakawa

禾果比人追數仲典做傑出校友牙

隊歌呢D野都係老土少少好
唔好太難唱 唔好似流行曲
歌詞要短唔翹口
南華 球場皇霸都ok
gogogo we are kitchee kitchee就唱唔出口啦

羅曉聰都無，好似

一大堆羅神球迷走左

Chan Siu Ki
12小時 · 香港 ·
查找不足，繼續努力!

南華 球場皇霸咪一樣冇球迷唱, 同潔廁潔廁有乜分別

苦力平均有無500人睇？

垃王

球場皇霸真心老土，連我呢d老餅廢中都唔like

寵寵寵 we are kitchee kitchee
憑護照 Go Go Go入藉令你驕傲

冇上黎幾日 先推得到42

Bigmac sure

扮日本人個fb post又有件滿洲含大狗膠斌衝出黎柒
其實佢係咪同傻立一樣係弱智人仕黎?

衰撚過Bigmac

被告並無案底，現正於大學修讀航空工程，亦是大學足球隊成員，同時亦效力香港飛馬U18隊。律師被告自少有行為問題，集中力不足，經常要尋求刺激，事發當日因失眠問題困擾。

被告家人事後有帶他向專家求助，確診他有過度活躍症及專注力失調問題，經治療後已好轉。被告已知悉自己的病情，他亦感到非常後悔，希望法庭輕判。

起碼打氣個陣唱都唔覺得奇怪
BTW打打氣反而聽過人唱

脫水完一星期，未必恢復到可以應付大戰

好似上港超之後就冇唱過

洛賓？

場場唱喎

脫水咋 抖兩三日乜都返晒黎啦

傑志果首真係好難跟住唱

打打氣擺明唱黎玩野

打打氣唔係咁差姐

打打氣好多會出聲打氣既人都肯唱
其實有潛力做常用chant

日常活動vs高強度比賽
唔同

打打氣首歌好柒喎

點睇 連勝百場 由你開路

D歌詞萬能key，根本咩運動都用得
強烈要求亞洲盃比賽大電視播，外隊唔嚇死都笑死

邀請莫生中場出黎帶住觀眾一齊唱

損害賽事聲譽，ban

Ole!

標準流浪

as one呢個組合 係咁換人

為你歡呼熱烈打打氣

觀眾也因李志豪

已經執柒左啦

Wiki

Ole Ole Ole Ole
標準灝灝灝 標準灝灝灝

有我連登莫耀蛋

facebook有班友拎啲表演賽嚟同亞冠亞協比

午餐食米線（非譚仔）定燒味飯好

米線啦 健康啲

燒味飯

到底foundation pathology係咪人讀緊

唔知香港嘅教練有冇準備得咁充足

油渣會唔會好似羅神最後一季咁妹到個亞洲賽資格返黎？

越妹越有力

踩踩下油爆計啊

no,已全面hea搞
新足主傾緊

最後會唔會搵唔到新足主
死死地氣keep住比油渣搞

no
有3公司傾緊

油渣out

永遠懷念渣渣, 油渣

快啲搵人大搞

等睇南華又開新 fb page

好心就傾掂個 fb page

張 contract 寫明屬於會方，交還管理權時要交埋個 fb page

條東方廢老話有重要野做睇唔到亞冠喎
睇醫生醫精神病呀？

呢d咁細蟻既野邊會有人理

表面小事
但反映到間會專唔專業

求tips

流浪隊

東方

喺所有 publicity 同動員都靠 social media 嘅年代，都仲得小事

香港d老闆係咁諗

?

條友當咗本地足球專區係個人facebook咁

廢老上網係咁上下

邊個？會長？

btw,老鑑近排唔見人

Nxxxxx Kxx

以為姓yen果個

YES，之前份工要幫d老屎忽manage個fb page，開開下live佢想轉野，叫我地stop左個live，del左佢再全新黎過

仆你個街咁就唔係live啦，拍片既話你想點改拍幾多take都得，但live一出左街冇得救

係咪姓甄果個

定係我記錯咗

我係講呢個

叫個道德撚收皮啦
之前唔夠我係到發爛揸話我講粗口屌佢
屌你咪屌你囉洗撚比面你呀

香港老闆唔上fb

認住呢個姓甄的

叫佢仆街死啦去

件s同羅神羅太咪會用fb

垃立同狗志都會架
直頭當球會fb係私人fb咁用黎覆人添

發生咩事？

多謝提醒。

真係見過有d 60歳左右的老闆好少用電腦，又唔用fb，唔上forum

原來每場傑志都入足
係可以入場撐前鋒既理由

咪撚理嗰d傻閪撚屌喇

條友都幾on9
佢撐邊隊其實我唔多想理
但喺本地波gp問就真係唔知訂

成班都唔撚用腦
居然仲有人撐佢

捧東方會比人屌N 家性奴所以要捧川崎

唉

以為自己真係日本人

尤其是有個南華球迷
啲理據完全係錯撚哂

撐佢既都係on9

其實有人屌過佢N性家奴咩？自己FF

一係佢心中有鬼，其實真係N性家奴，鍾豪一次捧幾隊波

其實由開售作客飛呢樣野已經係on99

其實賣作客飛唔係應該由主隊分門票俾客隊自行分配咩，點會公開賣

同膠斌呢D on9仔拗無謂啦，
歪理當真理，叫佢躝翻上去天河睇含大啦

有d香港人買咗川琦作客區飛(eg 日職post),東方又無限制

小小野都做唔到，柒出國際

邊個膠斌

block ip都唔做，含大球迷買咗好多東方主隊飛

Panz Yip係咪港隊個852？

亞洲賽黎講, 作客飛
通常比飛對面球會自己搞, 定公開發售的, 定兩樣都會有

個Ryan Kwok又戇鳩鳩

其實真係越黎越多傑迷啲行為開始濕鳩

屌你我作為傑迷，見到傑志連afc分組賽都未入到，都唔會笑鳩東方啲人廢。我地憑咩可以笑鳩人

1:1蔚山>0:7恆大

星期三又有中出葉雄輝睇
456定789發

含大

成人叫人還翻個位，點解唔諗下係自己隊唔爭氣。我都好憎狗志彈出彈入，但係呢件事都過左咁耐，仲要追到幾時，要打分組賽不如希望今年可以攞到港超，下年咪有得j.

我估567

入場睇前鋒好似狀態唔係咁好

同fd突然有事星期三去唔到睇鍊鈁對川崎前鋒 原價放兩張學生飛 有意請pm再留wts

少左隻鬼

就算人地前鋒狀態唔好
中場都夠做中出10連發

唔好咪幫人操返好

黃大仙

ching我要
但點pm你呀

食下花生咪算，硬係要捧對家
就算係fans都唔洗咁高調呀

Ching fb pm "HKG K. Stones" ok?

Ok

Yes
今季餘下賽事只打西波，ok?

你羅神點柒都拎到個亞協位比油渣

PM咗
有冇收到

岩先收到50個pm
邊個係你

email: hkgkidneystones@gmail.com

仲未送到川崎前鋒波衫落黎

禾想腰打氣矛根

雖然呢到啲人已經好癡線 但係fb個group啲人仲撚癡線

駛唔駛借比你
我有件大久保

有心
我著日本國家隊波衫入場就ok
睇now 既巴打可以

有心
我著日本國家隊波衫入場就ok
睇now 既巴打可以cap 圖

刀系藍色3者

比多d hints啦

會戴日本勁吊

川畸白色

著臭腳入去撐閪方算

大家可能不明白為什麼兩隊要放棄這種難得的機會，平時不是大家拚了命也要想辦法出國比賽「為國爭光」嗎？怎麼這時候就抵死不從了呢？說穿了一切都是因為「錢」，雖然拒絕參賽會遭遇到台幣高達三十萬的罰款，但是如果參加比賽，主客場一個來回就要將近兩百萬的經費，這算盤怎麼算也打不響，雖然當年台電、大同因為政府的政策成立了足球隊，但是在商言商，虧本的生意沒人做，帳面上攤不平，什麼「相忍為國」、「社會責任」也就雲淡風清了。

50個pm香港足球有救

做乜帶哂口罩

天氣好好喎

防爆拆

其實做咩成日針住川崎第一人

鳩波事件

有冇source

東方受讓2球半高水

有1/2間好似艾華頓爸打咁講係紅色資本公司
d香港公司唔肯出錢

可以去丁咧鋪問

東方：
1.彈出彈入
2.亞冠接近零準備丟香港足球面
3.亞冠主埸賣票和作客含大都出賣香港人
仲未計傑志義務幫佢同外援傾解約，事後仲俾狗志串

咁多件事加埋，好多傑迷屌柒佢係好正常

牛丸」自言吸取了上場慘吞廣州恒大7蛋的慘痛經驗，今仗勢變陣改以4-5-1出擊，防守中場梁振邦或有望復任正選，抵擋川崎前鋒的中路進攻。「牛丸」表示:「川崎前鋒幾個外援的名氣雖不及廣州恒大，但他們的整體合作更純熟，像中村憲剛的中場直線傳送，往往能劏穿對手防線，小林悠的入楔時間亦十分準繩，故今仗有望改用3個防守中場，除了因應旺角場場地較細，亦希望能堵塞川崎的中路組織。」

451
練過未？

練好D守死球先

有撚所謂咩練唔練都係咁

川崎係唔係都係去灣仔練波

東方龍獅周三晚首次在亞冠盃G組主場亮相迎戰日聯勁旅川崎前鋒，而球隊今晨移師曾大屋仿真草場操練，而教練陳婉婷收操後表示，針對川崎踢法此戰將改踢4-5-1陣式，希望能在中場破壞對手攻勢。

上場周三歷來首次出戰亞冠盃，作客在大部份時間九人應戰下吞廣州恒大七蛋，而周三首次主場出擊，東方上下都期望有較佳表現，而教練陳婉婷在今晨的主要課期為賽事試陣，球隊陣式由對恒大的5-4-1改為4-5-1，即改踢三防中，而她解釋是因應川崎進攻作出此部署。
她說：「看過川崎今季兩場賽事，雖然在亞冠與聯賽的陣式有點分別，但進攻是以小組配合及直線傳交攻擊球員入楔為主，針對川崎的進攻，將排出三防中，希望在中場中路可堵塞對手進攻。」東方計劃以迪高配合白鶴及梁振邦的三防中出擊，惟梁振邦輕微觸傷舊患，要再治愈始能知能否趕及應戰。
問到這位女少師恒大還是川崎難應付時，她指出，兩隊同樣也難應付，惟踢法上有不同，恒大較多側擊及個人突破，希望調整陣式及踢法可收窄差距，另外，亦會提醒球員避免領紅牌。

叫班球員唔好咁多手先啦

但係屌錬鈁踢得廢就真係好撚on9

球員係無辜既，落得場做香港代表就會支持佢地

支爆

曝亞足聯終止與樂視轉播合同 本輪亞冠或受影響

北京時間27日下午路透社報道，據知情人士稱，亞足聯已終止了與樂視體育為期四年的賽事轉播合同，原因是樂視體育未能支付最近到期的一筆分期付款。

2015年10月，樂視體育宣布以1.1億美元買下2017-2020年亞足聯旗下所有賽事在中國大陸地區的全媒體版權。但據消息人士稱，這一合同已於上周被取消。

亞洲冠軍聯賽下一輪比賽將於周二和周三進行，合同的取消可能對上海上港集團足球俱樂部與西悉尼流浪者足球俱樂部之間的比賽轉播造成影響。

去年12月，樂視體育也因為付款問題而險些失去英超聯賽的轉播權，在最後一分鐘支付了英超2016-2017賽季版權的3000萬美元尾款。

樂視今年1月宣布，已獲得融創提供的150億元融資，以支持其繼續運營。

抵呀

東道主

奧力斯真係好廢，差過本地龍

都係901
9個雪糕筒

謝家榮 go 垃立 la diu

有幾場上哂身wo
有古怪？
基斯贊都係

yes
901901901

鬼佬龍好多時都唔集中
間唔時派膠

4321 白雀 傻邦 迪高啦

地獄主場

胡亂出迎、殺波唔準、龍門球亂咁開

後日東方對川崎冇分落袋嘅應該鐵定0分出局

睇完第一場就覺得唔會拎到分

sure,東方廢，水原fc今年又勁咗好多

有1分袋唔撚屌東狗

聽日又準備睇英雄輝救全家
力敲0:2/1:2/1:3波蛋

跟

袋撚到咩

次次咁講都開唔到

有入波唔使捧強就收貨了

有預感後日會入到波

鳥龍波？

我肯定中國輝聽日唔會比川崎入波

我肯定今日都唔會

點解最新呢2首spotify冇

錯post

唔知去邊

ホテルでチェックインを済ませ、軽食をとり、今からグラウンドに向かいます。【広報】 #frontale

有一分自貼

之前d人猛話對含大打少兩個唔可以作準，睇下星期三打11個又點囉

同大家打個招呼

聽講呢道好多人講我壞話

老垃真人上連登

甚麼稱呼？老垃？

等左你好耐

有冇新球員需要幫手改中文名

集成中心籃球場見

睇埋這些垃圾forum

青訓之父

你地邊位？我book咗場喎

成班mk仔

聽日想去拎中村憲剛簽名
有冇人知佢地幾點係mk場練波?

屌原來冇嚟自膠

請勿虐老

老細

5件?

你老細唔係灝天咩

標準行頭呀ching

吓唔黎
是否太小看我東

中村冇黎
咁牛丸個針對性戰術又要改

艾華頓bb

又咪901

邊到睇到無黎

上場就算打少2個
其實都唔太算901死守既

打卡kim幾時出港隊初選名單

成隊淨係識佢同森林貴幸

等緊金井傷癒

冇跑道冇可能啦 係翻新就搞左燈光同更衣室設備符合亞協標準先啦
如果有個播到野既sceen同兩邊有蓋已經好好 不過都係ff

select 光仔

no way
我估大埔三子應該又有份

老細幾時再遊船河
好想玩玩呀

18:00からトレーニング開始。高い建物に囲まれたグラウンドです。なかなか日本にはない環境の中、集中してトレーニングに取り組んでいますよ。【広報】

佢份初選名單我已經有

係呀 屌 呢兩場元朗都煩住我朗打氣區

show us

等睇佢煩多場

嘉耀好撚fit

邊到講中村憲剛唔黎

上屆亞洲盃出局後已經話要換血
但最終只係多左堆入籍兵
想睇下今次有冇驚喜

下場我地唔fuck kitchee , fuck the chun 丫

選墓臭

嘉耀 樂仔都okay
黃威要諗諗

如果要換血既
元朗仔應該要選左先
同埋唔好選南華班仔，佢地今季真係唔得
唔係有高美斯係到就可以踢得差都無所謂
南華得梁諾恆比較好

黃威kim sir愛將

亞盃外未出線/出局之前肯撚定用返同一班, 根本唔駛審

南華除左細佬同香港輝之外全部唔洗選

一定係
比圖攞到passport應該有份

琴日佢坐我隔離睇大埔
成場都冇寫過野

想知星期三入場既多數係支持東方定川崎

澳門球王幾時先肯die for hk ？

你都唔入波 標準仲點搞到落去呀?

支持南區

踢過A級比賽不可以轉wo

中學生上堂都會拎本notebook出黎扮jot notes啦

Kim：加多啲入籍兵連血統都換埋仲唔係換血？

點睇連登仔日日笑柒你

你叫班垃圾後防生性喇
後衛甩轆門將甩拖俾我戴帽都倒輸4球喇

東方計劃以迪高配合白鶴及梁振邦的三防中出擊，惟梁振邦輕微觸傷舊患，要再治愈始能知能否趕及應戰。
又傷

玩撚完

牛丸都算黑仔

後日戰神wfc超一齊有得出

點睇
帥 洛神 小明
白雀 羅拔圖 迪高
主席 wfc超 米曹 金井
輝

康廉？

太保守
主場目標3分， 同對家鬥攻

垃垃上得黎就要預咗俾人屌

川崎前鋒今午到港，準備周三在旺角場對港超冠軍東方龍獅的亞冠盃G組第二輪分組賽，大軍黃昏時間在掃桿埔進行適應訓練，不過，隊長兼前日本國腳中村憲剛及中場家長昭博是未有隨隊來港。

牛丸機會來了

淆演點敢唔出康廉呀 !

比圖

中村憲剛同家長昭博都唔黎

咩意思

仲有鄭成龍

等睇陰溝裏翻船

破蛋機會到

亞洲賽佢屈唔到速 出帥可以搞下罰球

徐得帥廢到仆街，出佢同打少個冇分別

除左鄭成龍d龍都係廢柴

更衣室王子要搏佢有態

早3日先打完日職
主力休息一下都好正常
反正後備都夠贏

好開心咁多人討論香超

星期三walkin會唔會有飛？

你聽晚好去排定隊

no
對水原先可以walk in

唔係賣哂咩

點解叫做 更衣室王子

除得帥

可能有人唔睇係門口賣呢

條仆街越踢越hea, 上場有球關佢唔追人事, 之前踢香港隊又係咁

仲玻璃腳，成日傷

垃圾波

法國十三哥D工友真係好高質

例如？

連登班友除左你,黄洋,同市川乜乜之外全部人云亦云冇分析力,成班白痴仔一樣,好心你咪上去d咁低質既地方啦

BIGMAC對此讚好

Where

講李健個POST

規定係正式比賽唔得

沙皮狗幫巴西淨係踢過 A Friendly 所以轉到西班牙

不過澳門球王又踢過世/亞盃外，又踢過挑戰盃同團結盃

一定轉唔到

以前好似踢青年隊正式比賽都得
而家係咪唔得

我認我低質嫁 開心咪得

踢過U隊正式賽都轉得依家，一隊正式賽就唔得了

26-02-2017 香港超級聯賽 – 九巴元朗 vs 冠忠南區

其實澳門球王水平同禾國差唔多姐
有咩咁好

你數唔數到有邊幾個年輕前鋒有禾果既水平

仲要有柒爺身型

你數唔數到有邊幾個年輕前鋒有禾果既水平又真係無，禾國二十歲攞最佳年青球員果季已入到7球
現在，唉

傻邦傷咗，東方踢到451?
後防謝敏榮，wfc超，米曹，主席
羅白頭，迪高，白雀防中？

其實好想知5件點諗
卓耀國12歲踢波係由傑志開始的

禾果、我賭球王同我島杜奧巴邊個勁啲

diu

琴日握手禮都有陸生份

2月27日(一) 23:23
專欄輪住嚟 伊達來投大埔實力倍增

剛剛完成周日比賽，順利勝出後，和富大埔目前15戰24分守在第6位，有決心的球員踢出部署，亦把握到入球機會，是大勝的主因。自獲得伊達加盟後，得到7戰5勝1和1負的戰績，和富大埔更於菁英盃以1比0擊敗傑志，繼銀牌後再一次打入4強，這名傳射俱佳的中場，以經驗和技術帶動大埔一眾年青球員，加上把握力不俗的前鋒盧卡斯，令我們這支地區球隊力足與任何對手周旋。

為來季盡早做好部署

其實伊達掌控節奏的能力，正是球隊上半季所欠缺的，所以我們與伊達簽約1年半，就是希望盡早部署來季，現在球隊已有大致的班底，需要在哪些位置補充球員也心裡有數，不用等到季尾匆忙去籌組，球隊實力將更上層樓，而今季向球迷許下「球隊不做『升降機』」的承諾也已兌現，望來季有能力挑戰任何本地錦標。

和富大埔主席
蔡尚圻

來季衝冠踢亞冠

比較想南區踢

ricky 成隊肉腸咁

個個都成身肌肉

RICKY應該會有D睇頭
AV堅

南區踢法啱打亞冠

件 nike 雖然好hea

但修身全身白色好好 J

元朗啦

我朗D人好瘦咁

另外私心係想蘇沙踢亞冠

南區會BUMP水
元朗分分鐘衰過當年大埔

有亞洲賽踢有飛屎牙，王6C應該唔會再咁度縮

拎去做政績
為元朗區做實事

可能元朗等緊港超落返亞協再去玩呢

南華狗低賤唔係無理由

元朗南區打亞協應該分組賽都出到線既

當年飛馬人腳都出唔到

這個白痴 為了陪你活一次
沒智商 得個癡 時常被騙極容易
誰若有日你鍾意 心計令我詐不知
然後最終 眼看然後你都未曾在意

即將本地波一百場斬了

用 19 keeper

10000%係三腳問題

蘇沙

支持下㭍姑祿叔叔

Mike哥又on fire屌柒傑迷同件件

球星台d主持同fan page d人係咪都係傻既
上次果個同大麥同你互屌個英奴好似就係呢個fan page

jm9

元朗有幾多人有亞協經驗？
淨係三場作客要去埋印度印尼緬甸d濕九山卡啦地方，又飛機又坐車，又天氣下下三十幾度，三場作客隨時輸唒
𠎀志都要交咗好多學費先係亞協有成績

李三腳垃撚圾

諗起元朗用門仔 其實又唔係真係好三腳好多

光頭仔
希望佢留低啦

如果大埔無三腳，今季成績會否更好？

談樂軒 法比奧同門仔應該都踢過

喂屌
知你鐘意基仔
啱啱真係諗住上嚟叫你聽吓
多謝你快過我

長期google古巨基，時間較一小時，走唔出我法眼

【第12人】南華復興需時 狄恩：畀啲時間我
02月28日(二) 00:15

南華去年11月宣布委任塞爾維亞教練狄恩執掌教鞭，幾個月時間，球隊由原本的「南美化」逐漸變成「東歐化」，大家看看一字排開的塞爾維亞兵團，令人想起05至06球季狄恩早期執教的傑志。由球員時代贏過世青盃冠軍，到港甲及印尼超當選最佳教練，狄恩打算將以往賴以成功的方程式複製過來，幫助南華走上復興之路。 文︰黃兆崑

狄恩無論球員時代及擔任教練均有光輝時刻，青年軍時代替前南斯拉夫奪得87年世青盃冠軍，與狄恩同期的波班、米赫洛域、蘇加等粒粒巨星，被譽為「黃金一代」，不過狄恩當打時期卻來了亞洲，先到印尼落班，98年來了香港，他說：「很多人說我的球員生涯走錯路，但事實上我得到更多，在印尼娶了漂亮的妻子，兒子01年在香港出世，很多年前我已領取香港身份證，亦希望兒子努力訓練，將來成為港隊代表。」

「我的工作是解決問題」

港甲年代執教過多支本地球隊，首年執教傑志即連贏兩項盃賽而當選香港最佳教練，2012年返回印尼超發展，即帶領阿雷馬打入亞協盃8強而當選年度最佳教練，今次回港執教南華，他坦言很有挑戰性：「南華是傳統勁旅，現時球隊處於艱難時期，我的工作是去解決問題，球員要努力訓練和守紀律，才能重踏正軌。」

「找適當的人 走適當的路」

狄恩表示，會將過去在傑志及印尼的成功方法複製過來，幫助南華復興。他的「成功方程式」，就是「找適當的人，走適當的路」。現時狄恩手上有東歐兵幫忙，再以此基礎建立球隊：「我第一季執教傑志便連贏兩盃，當年隊中便有蘭高域及耶域治，後來我在印尼執教，多年拍檔助教德高是好幫手。」

講到將南華「東歐化」，狄恩笑說已經成形：「保贊一直是主力，高美斯季初來投，麥高派路域新近加盟，加上我和德高5個人同聲同氣，的確方便溝通，訓練亦很有效率，我會以此基礎去建立球隊。」至於重振南華而花多久時間，狄恩指出：「每隊都想贏冠軍，但這並非一朝一夕，我正調教球隊朝正確方向前進，要再過一段時間，球隊才可重現勁旅本色。」

唔理你鐘唔鐘意
多謝支持先

屌每次睇狄恩嘅訪問頭嗰一兩個segmeny冇分別咁滯

我始終覺得南區唔夠穩定 同埋今季對強隊都輸多

有稿copy落去

贏到一次傑志

簽左馬高斯同日本仔之後成隊唔同晒啦
南區對強隊靠穩守突擊同死球夠做, 係尋日破唔到元朗密集

三腳今年ok囉

冇經驗就唔踢得亞協
唔踢亞協又冇經驗
冇經驗就...

南傑夠多經驗
上年咪又差d仆街
好意思話人無經驗

依家分組一定要打北韓，搵傑志踢都未必出到線

北泡有咩隊會踢

425

件件原罪

樓上有上話元朗亞協可以出線嘛
事實上香港有無球會第一年打亞協就出到線？

所以根據你logic
傑志可以唔使打亞冠

無人話唔踢得
講緊出線機會

2月28日(二) 00:24
亞冠盃 前鋒缺王牌 英雄輝：旺角場利搶分

東方龍獅收拾首場亞冠盃慘吞廣州恒大7蛋的傷痛，周三晚隨即於旺角主場出擊，迎戰日職季軍川崎前鋒。後者昨日殺到香港，不過王牌主力中場中村憲剛、南韓鋼門鄭成龍及新兵家長昭博通通冇影，前線全靠身價高價1.8億日元（約1,200萬港元）的新任隊長小林悠孭飛，東方龍獅要在主場搶分並非不可能！

東方龍獅上周作客廣州恒大慘敗0比7，不過在上半場中段開始便有兩人被逐，就連恒大主帥史高拉利也安慰「牛丸」陳婉婷，最終賽果未能反映該支港超盟主的真正實力。東方龍獅隨即會在周三晚回到旺角主場出擊，對手川崎前鋒在首輪分組賽被南韓水原三星藍翼逼和1比1。不過被「牛丸」點名提防的36歲中場中村憲剛，與鄭成龍及家長昭博等主力也未有隨隊來港，新任隊長小林悠遂成數胡王牌。

這名29歲前鋒季前曾被大阪飛腳及鳥棲砂岩等日職球隊以接近1.8億日元（約1,200萬港元）高薪挖角，但他寧棄高薪留隊，成為大久保嘉人離隊後的川崎Icon，在上輪亞冠盃及對大宮松鼠的日職開鑼戰皆有入球。雖然小林悠身材並不高大，又不時因傷病與國家隊擦身而過，但他的靈活走位往往令對方守衞措手不及。據悉小林悠的妻子是註冊營養師，每餐巧手炮製7款健康菜式，讓老公攝取均衡營養，即使外表看來「瘦猛猛」，仍有充足力量對抗高大後衞。

曾在2010年東亞盃決賽周與日本國家隊交鋒的李康廉記億猶新：「當年日本國隊隊尚有遠藤保仁及中村俊輔等名將，同樣看來不算『大隻』，但埋身的力量仍是遠勝香港球員，這是長期在高水平聯賽鍛鍊得來。要在短時間提升個人能力並不容易，唯有從走位配合上埋手。」上場對廣州恒大撲到手軟的葉鴻輝，已提醒後防隊友集中精神：「川崎前鋒的前線入楔點非常靈活快速，不像香港球隊往往集中在兩個前鋒身上，令後衞十分難嘜。幸好今次返回較熟悉的旺角場，場地較細對防守也有幫助。」

希望大家不要認真覆天光陳
佢只係想傑志年年包晒所有亞洲賽打
最好聯賽都唔洗打直接頒個冠軍比傑志
禾姐

425軍團同機關車兩隊
北韓兩隊會唔會吊打香港？

Mike : 橫濱年代既梁大佬勁過羅拔圖

yes,on9 嗎？
梁大佬話d入籍兵逼害佢，on 9

晨曦
6：1華倫西亞，雙殺霹靂

xx第一次打亞協，就入4登

當年小組一出就八強

當年首名先出到線

xx打亞協係有d運 連宇宙西波都抽到同組

依家東亞區聯賽系數香港領先泰國兩分(好似係)
係剩低5場亞冠賽事入面, 東方拎到1分難度高d定蒙通聯拎少過2分難d?

蒙通聯已有一分，今日打鹿島島角

今年既蒙通同前幾年既武里南應該實力相差不遠, 同組蔚山布里斯班又唔算特別勁, 應該唔止得兩分咁少啦, 反而東方入呢組派足18分係正常

蒙通打隊未勁既首爾都差唔遠
蔚山應該重差過首爾

原來樂視尋晚真係俾afc cut左亞冠信號, 離支爆又近一步了

AFC如意算盤打響左
一方面和泰超伸出亞冠友誼之手
另一方面就踢走垃圾港超
編東方比恆大又可以保送恆大出線，唔怕得罪恆大球迷，又可以以中港大戰2.0做gimmick

D大陸仔為左睇亞冠俾左5XX年費就慘

幾時到香港樂視爆？

係

<明報>

牛丸勢轉踢3防中迎川崎

【明報專訊】港超球隊東方龍獅明晚8點將踢亞冠盃分組賽次仗，於旺角場迎戰日職勁旅川崎前鋒，因有2名球員上仗領紅停賽，加上川崎踢法倚重中路滲入，教練「牛丸」陳婉婷透露或轉用3防中陣式。

東方上周中首戰以5-4-1陣式出擊，惟大部分時間少打2人下，作客慘吞廣州恒大7蛋，球隊昨為鬥川崎一役備戰，並試用3防中的4-5-1陣式，牛丸稱是針對川崎踢法而作出是次部署：「與恒大注重兩邊側擊不同，川崎主要中路進攻，很多第一時間的小組配合，故會排出3防中的4-5-1陣式，盡量堵截對手的穿透直線。」

3防中人選除了白鶴及迪高是鐵膽外，梁振邦本是另一最佳人選，卻因剛傷癒復出，上仗聯賽對灝天又輕微觸傷舊患，牛丸指需再於今日觀察後再決定，否則可能會由鞠盈智頂上；亦由於左閘黃梓浩需停賽，替補的謝敏榮將隨時候命。至於川崎前鋒大軍昨日下午抵港，並在晚上於掃桿埔操練，但中場指揮官中村憲剛未有隨隊來港，或有損球隊戰力。

川崎有咩出名既local?

日本朗拿度

我幾時咁講？
Poly nursing 學生老屈人可恥

小林悠 大島僚太 森本貴幸
最出名果兩件無黎

睇小東方

淆演

教下佢地咩叫香港足球

最後會比日本仔反教育咩叫做日本技術流足球

全日班贏波

但點都好
十卜牛演牙輝

應該會出隻新鬼驗下貨

咁你係點諗先
你唔想傑志年年都有亞洲賽打咩

咁唔好意思喇
搞到隻鬼比人彈鐘

十扑狗志

Rhayner?

我估會出
對垃圾隊都唔出幾時先出

等睇連假鬼舞行龍都唔出

睇個名以為係陸志豪.....

機會來了

英超門將華麗留名！

最弊佢地個年都係搞西波呢, 所以咁就放生另外兩隊冇咁西的輕鬆出線

迪高一開波就掃低兩件先

然後自己行出去

留名睇謝敏榮拎紅牌

用兩張紅牌去換金井康復時間

支持

N年前人地名古屋八鯨用青年軍+預備組已經屌打你南華

當時有齊和仔，南美聰，單刀倫
東方輸，係預左
期望「雖敗猶榮「

即刻俾PPTV接手

bigmac Facebook 直播仲好

又話飛馬有隻墨佬國腳既？去咗邊？

yes
和仔，南美聰，單刀倫高水平過現今球員

梅斯達非雞左？

跟左一次操之後無消息

重有山度士，岑培，木咀，牛康，大傻，陳偉超，丘仔
龍門用威拿，奧拿里奧打前！
重有隻鬼係巴古沙定沙維亞

無news？

85000

陣容算勁, 以香港波黎計

果時譚拔士傷左

羅太吹野就勁

你又知

大牌
同埋羅太幫邦邦，威廉整甩打假波案味？

佢同油渣同陳18單野又點

陳18小事la,
被判打假波可能要坐監

想try try

以前睇本地波會有人衝落場裸跑, 好撚正

港足痴線佬

條褲正d

港會鬼佬上個月都有

後備廢龍

我港杜奧巴最勁

原來蘇寧搞到咁大

在樂視體育確定至少不再獨播中超後，PPTV趁機拿下中超全場次版權。再算上更早之前的西甲獨家，從新英拿到的英超（以及2019-22英超獨家），不知不覺中，此消彼長間，PPTV通過不到半年內三場戰役，重新改寫了國內新媒體格局，尤其與競爭死敵樂視體育的局面。

在PPTV背後，橫跨零售、地產、投資、金融、文化、體育六大板塊的大塊頭蘇寧。過去一年，蘇寧旗下的體育板塊以足球為中心，建立起了一個龐大的體育產業版圖，業務遍布體育產業鏈的多個環節，包括俱樂部、賽事版權、媒體平台、內容社區、數據公司、直播平台等等。在媒體版權內容平台方面，蘇寧不光控制著PPTV，旗下還有龍珠直播，並參投懂球帝，擁有多個輸出渠道和不俗的平台能力。

反正都有隊蓄力唔爭在叫蘇寧搞返隊蘇寧南華

新中國輝

有咩咁特別？

近日傳紅色資本會入主南華

日之泉南華

第一下踢俾人

意思完全唔同

第一下好似中國輝對愉園派膠

南中國足球會

但當年香港整體體能唔掂，70分鐘後跑唔郁

現在好體能？

本來都張生都奶共
乜鬼回歸慶典全隊出席
紅色資本又有咩分別

聽聞果d紅色資本公司比油渣更有錢
香港公司唔肯投資多d
艾華頓巴打上幾個星期已收到風紅色資本

紅色資本踢聯賽同亞協都冇咩所謂
還掂之後都冇得踢亞冠

拿拿臨拎返5000萬大搞

今場主客和幾多賠？

yes
東方現在亞冠就sponsor主導,對含大維穩

搞鬼咩因住俾人拎黎洗錢

1.1 10 35

柒左 主客調轉

35 上樓好機會

比起90年代 而家點都好啲

其實體能好左好多啦
已經少左好多70分鐘賣老抽既情況
係體格都未夠好姐

紅色資本乜都好
最緊要科水

個排D體能真係堅廢, 足總搞體測就有球員出聲屌話唔應該搞, 不過班人出去同人比賽只要下半場早段落後就可以肯定場波係輸9硬, 因為大約70分鐘已經冇力追波俾人玩馬騮搶球

我係踢波唔係黎跑馬拉松

波底差得遠呢

好過以前

日本幾個主力無來，會否影響賠率

體測死火倫要人扶住過終點，差d死咁滯
招重文考2/3次都肥佬，被迫退役

求一張聽晚學生飛
幫friend問

睇返goal3舊post好好笑

第一屆南華做先發,只有六個人合格,歐生仲大大聲話"跟本無香港球員做到,取消左佢啦..." 幾日後,流浪球員全部一次過合格........

垃垃

劏房訓練大法

惡劣環境生存下, 求生意志係好D
到時pass唔到冇埋份工仲慘, 可能因為完成唔到合約要賠埋錢比垃立

死要面子 都唔知佢講乜九

唔捱得

我應該體能最好
成日一個人做4個人嘢

之前先話你唔夠氣踢九十分鐘

垃垃都有人吹奏

體測同請外援都有人出聲屌
但就唔諗下改善自己

死火倫金句：我踢波唔需要體能
純技術流

等收律師信啦

紅色資本又多d濕鳩野

俾人整到變360分鐘
上季仲有連拿度幫拖
今季就...

yes係半隊北韓隊

油渣同五件都唔算好紅

呢場之後係咪到09東亞運先再有香港嘅球隊贏日本人

流浪成班體院出黎嘅後生仔
好難唔pass

正式壽味？

講以前最激應該係呢條
夠囇勇武

彈鐘返香港
低水平

說好的"要踢尼日利亞國家隊"呢

Such a rubbish, 太睇少尼日利亞了，憑佢可以入選尼日利亞？

學基藍馬咁返黎托下布先

Brian仍然未決定未來將會代表香港還是尼日利亞大國腳比賽，「我會給4年時間自己，若我24歲時能在更高水平的聯賽立足，我願意放手一搏，轉籍尼日利亞，希望有機會參與世界杯。不過，香港的確是給予我現在所擁有的一切的地方，我也很願意代表香港隊，所以要下這個決定真的十分艱難。」

香港米基爾

被人踢嗰個係咪南華球迷？

雖然佢響阿塞拜疆比人撚到喊
但同佢差唔多年紀既防守球員又唔見得真係勁過佢好多好多

果時體測係點
15分鐘跑3200米

碟仔記得坐22-25區

聽28區見

推爆個post未 靜左咁多既

恒大2隊好波

踢尼日利亞係笑話, 踢支那都唔夠班, 踢港隊夠做

可以打尼日尼亞在港橋胞代表隊

廢版基頓

Yes, ok

反而呢個節奏好d

妹下妹下推post
配合返港超節奏

你即係我出品既幼幼冇用啦

超廢lo,港隊？

同麥基一樣 技術差 身型同態度搭夠

唔怪得出黃志聰

橙矛人理

上次亞錦賽表現好一般

點會話你呀立B

屌你老母

葉鴻輝同AFC做左個訪問

與一眾年輕時已代表香港或中國青年軍的華人隊友相比，26歲才亮相香港職業足壇的黃志聰無疑是起步較遲，早年在中、小型球會打滾的他，因緣際會加盟大球會東方龍獅，捧盃甚至出戰亞洲聯賽冠軍盃，成為其足球事業上的驚喜，上周三為球隊出戰亞冠盃分組賽，心中那股激情讓他徹夜難眠。

「真的沒想過能夠正選上陣，感到好意外。」今年將滿35歲的黃志聰，論出身可不及吳偉超、曾至孝、梁振邦、葉鴻輝等自小已代表香港四處征戰的隊友，也不像鞠盈智、徐德帥等昔日國少、國青隊成員，26歲之前不過是踢香港足總聯賽系統中的業餘聯賽，即使投身職業足壇前期也只在中小球會淦源、屯門打滾，直到2014年屯門財政出問題後獲東方龍獅「接收」，其時已年過30的他迎來了球員生涯的春天。

「聯賽冠軍、捧銀牌及足總盃，太多驚喜。」上周三晚在天河體育場踏入球場的一刻，黃志聰更是感觸良多：「我快將35歲了，為甚麼到了這個年紀還有機會踢比賽？我好想有所表現。作客、將近4萬人觀戰，人生有多少機會可以在這種場合踢波？那晚的比賽我睡不著。」

領紅牌提早離場或許是不完美，但至少黃志聰會將亞冠盃比賽的回憶記下。「我經常都會跟妻子談起當晚的感覺，不希望忘記。」

仆街死啦屌你老母

亞冠奇兵

“In Hong Kong that’s not always easy as every parent wants their children to study hard at school because they think there’s no money in football. But my parents let me choose without any pressure.”

我地球迷更加忘記唔到你條仆街點踢波呀屌你老母

我快將35歲了，為甚麼到了這個年紀還有機會踢比賽？

我都想知呀屌你老母

亞冠盃如此大型的賽事，東方為甚麼不用可以容納40,000人的香港大球場，而要以只能容納約6,700人的旺角場為主場呢？東方總監梁守志表示：「第一，七人欖球，第二，廣告。很多東西有關單位說可能會解決，可能會談，但不是百分百很快可以決定，我寧願一早決定好。」

而梁守志口中的球場廣告問題，是其中最大因素。他說：「亞冠來說對廣告要求嚴格很多，問過我們要解釋的就是，你看見包廂有寫甚麼銀行，其實很大個字。亞冠盃有關單位說是廣告，可否收起它，我說那是別人公司名。」大球場除了包廂，還有很多長期掛著的廣告，也不合亞冠盃的要求。梁守志續道：「連提供的水，我們已經撕掉了100箱，招紙要撕掉，連箱也要用膠紙貼著，所有廣告，碰到碰不到也要歸他們。」
事實上在旺角場踢也有好處，就是東方球員比較熟悉場地，有利發揮。所以即使比起在大球場踢，門票收入少很多也沒有所謂。梁守志指：「問過老闆，他始終覺得，最重要我們可以踢出水準，收入對他來說沒所謂。」旺角場是比較小，不過有利東方防守，而且氣氛較好是事實。
周三晚八時旺角場，香港足球，加油！

個教肯制度同社會風氣埋沒左幾多個有天份的球員

藉口，唔想多樣野煩姐，如果係黎同光會死都用大球場打

Yapp’s first spell with Eastern came as an 18-year-old in 2008. But a year later, with the side struggling to perform at the highest level, the club made the decision to drop from the first to the third tier. 一提起就火滾

聰頭26歲先踢職業，仲要有得踢亞冠對恒大，都好勵志

聰頭死全家

一齊坐爆埋22-25區 同25-28區日本仔 一齊嗌 屌打主看台班廢伯

養老
川崎黎老人院探下廢佬 陪佢玩下波波

其實東方同恆大未踢前鄰國班球迷已經話東方係業餘水平, 某程度上佢地係講得冇錯, 有個業餘教父梁狗志做業餘管理, 再用埋D唔上得檯面既業餘級數球員, 抵俾人睇唔起, 最苦係香港球迷被西波代表, 就算你有心支持西波, 人地都唔志在你撐唔撐

( 記 者 李 錦 芳 報 道 ) 南 華 、 晨 曦 、 傑 志 、 流 浪 、 東 聯 二 合 及 保 濟 丸 共 七 十 二 名 球 員 ﹐ 昨 午 參 加 在 小 西 灣 運 動 場 舉 行 的 體 能 測 試 或 體 測 補 考 ﹐ 結 果 ﹐ 只 有 五 名 球 員 「 肥 佬 」 ﹐ 包 括 第 二 度 未 能 通 過 體 測 的 東 聯 二 合 招 重 文 及 潘 文 俊 。 六 支 甲 組 球 會 中 ﹐ 以 南 華 、 晨 曦 、 流 浪 及 保 濟 丸 的 成 績 最 佳 ﹐ 合 格 率 同 是 百 分 之 一 百 ﹐ 分 別 有 十 九 名 、 十 五 名 、 十 二 名 及 四 名 球 員 通 過 體 測 。

另 外 ﹐ 傑 志 有 二 十 名 球 員 參 加 體 測 ﹐ 卻 有 三 名 球 員 「 肥 佬 」 ﹐ 李 偉 和 及 李 學 賢 同 在 十 二 分 鐘 內 僅 跑 了 二 千 六 百 米 ﹐ 郭 銳 剛 更 只 跑 了 約 一 千 八 百 五 十 米 便 因 小 腹 疼 痛 而 放 棄 。 而 兩 名 參 加 體 測 補 考 的 球 員 招 重 文 及 潘 文 俊 又 一 次 「 肥 佬 」 ﹐ 在 十 二 分 鐘 內 分 別 跑 了 二 千 七 百 五 十 米 及 二 千 八 百 五 十 米 。

保 濟 丸 的 畿 內 亞 比 紹 外 援 中 堅 丹 尼 奧 在 前 午 收 操 後 逛 街 時 突 然 暈 倒 ﹐ 被 送 往 醫 院 接 受 治 理 。 證 實 患 上 腸 胃 炎 ﹐ 將 不 能 參 加 今 午 在 小 西 灣 運 動 場 舉 行 的 體 能 測 試 補 考 ﹐ 他 將 會 在 稍 後 時 間 才 進 行 體 測 補 考 。

另 外 ﹐ 快 譯 通 昨 晚 在 耶 加 達 所 進 行 的 友 賽 ﹐ 以 二 比 零 挫 敗 丁 加 蘭 。

sure

享利 謝敏榮 聰頭 喇叭泉 聰頭 大眼 金井 最強板凳陣容

突然出聰頭, 呢個真係講唔通

4個幾圈就小腌痛
平時自己落圈跑下都知自己去到咩程度

點解而家唔搞呢啲
好想知港超班球員可唔可以pass到

點解東方個fb admin可以咁柒

icac做野啦

明眼人一看，狗志保留追究權利。

中四我跑三千米
11分半左右得第8

咩程度先叫合格

連登仔體能>職業球員體能

同你差唔多

你唔係唔得呀嘛

體能又唔係球技有幾出奇
利申最叻係pe堂ankle break 左踢過東方青年軍嘅pe阿蛇

12分鐘3000米pass?
有做開運動既 基本野
pass唔到業餘都不餘

難怪招蛇同潘文俊咁fd

其實大球場應該下次 review sponsor 啲合約嘅時候

寫明 subject to competition rules

12分鐘3200米 （好似係）

以後就無嘉頓了

而家使唔使跑 yoyo test

幾點 official training 同記招？

戇鳩仔

回錯自

老人健身機

すでに選手達が自分で出していますが…午前中に散歩に行ったときの画像をどうぞ。【広報】 #frontale

咁似沙角

誤用中國製次貨 傷左

輕鬆遊港
enjoy the football

呢樣前鋒就唔夠東方黎
東方果班日日玩

又住麗豪

between 我沙田係全港足球中心

由體院開始

有冇人 agger

根本就係

明明就係沙田圍路

喺麗豪過尼

有冇廢老屌鳩佢地阻著晒

樂視無得播亞協同世界杯了

2月28日消息，今日午间，乐视体育官方回应了与亚足联版权问题，乐视体育方面回应称，乐视体育接到亚足联通知，双方此前签订的关于亚冠、十二强赛等赛事的版权合作终止。今年，大家将不会在乐视体育的平台上看到相关比赛的直播。

同时，乐视方面承诺，对于乐视体育会员们，在表达歉意的同时，我们愿意补偿您的损失。

此外，亚足联官方正式宣布，体奥动力将接盘获得亚足联旗下所有赛事在中国大陆地区的全媒体版权和信号制作权，包括世界杯亚洲区预选赛决赛、亚洲杯及亚冠联赛等赛事，从2017年到2020年。据了解，新的交易将在体奥动力董事长李义东同意，且在本周的亚冠赛将继续播出。（谭宵寒）

以下为乐视体育官方声明：

乐视体育关于亚足联赛事版权事宜的声明

各位球迷及媒体朋友们：

很遗憾地告诉大家，乐视体育接到亚足联通知，双方此前签订的关于亚冠、十二强赛等赛事的版权合作终止。今年，大家将不会在乐视体育的平台上看到相关比赛的直播。

在此，我们对乐视体育的所有用户表达最诚恳的道歉：对不起，我们让大家失望了。对给予了我们巨大支持的乐视体育会员们，在表达歉意的同时，我们愿意补偿您的损失，具体细节请咨询电话10109000。

从2014年成立至今，乐视体育通过人才引进、资源积累、产品升级等多种方式，为用户提供全新的互联网观赛体验及多种体育生态服务，并因而迅速成长为互联网+体育的领军企业，也成为了诸多体育创业公司效仿的标杆。

作为体育产业的领军企业和探索者，我们积累了很多经验，也经历了一些挫折。尽管此次失去了一项非常重要的赛事版权，但我们不会改变为大家提供更多更好赛事直播及观赛体验的初心。接下来，乐视体育将加大精细化运营的力度，继续运营好已有版权赛事，不断改善用户体验，迎接新赛季的开始。

我们深知，中国体育产业的进程道路漫长。祝福所有的探索者。

乐视体育

2017年2月28日

分享文章到

雞同鴨講

明日晴報標題：日籍廢青佔用公園長者康樂設施惹不滿

狩野健太 ig 有阿婆健身片

其實12分鐘3000又真係唔難既

新市鎮係應該多康體設施

以前中學，為咗威俾那個她睇，我練到10分鐘3000米的……

所以當年死火倫年代體能真係差

然後呢？

10分鐘係咪第一

她同左12分鐘果個一齊

女人緊係簡持久多過簡電兔

然後 就沒有然後了

中學生想法好天真

沙西區學界矛人理

當然係練習時嘅事，我都唔知點解跑到咁快。結果正式比賽時都係大概12分鐘到……

大家準備好聽日入場一齊：東~~~方龍獅 東~~方龍獅 東方龍獅 噓噓噓未

宜家俾我跑應該要15分鐘

我川你是來遊埠嗎？

廖國文吹紅鑽亞冠踢緊場波

你睇吓港九班乙組三千米先

三等球證執法亞洲最頂級球會賽事

ryan

突發:ryan叔叔亞冠正選
對上港
support
ryan

南華後備有亞冠正選質素

伊巴後備

大戰hulk oscar

Who are you

架手推車笑死我

？

仲唔快啲all in上海

仲有泰臣

召喚佢去到西亞嚇到賴尿走佬gif圖

紅鑽2:0

蔚山都2:0

2:1 快到

唔係話上場換出黎俾人問who are you咩

2場15分鐘半大

3:1啦

3:1

個龍

16分鐘 3：1

3:1
首爾個keeper好撚廢
輝肯定好過佢

Fake ball?

Tyson 兩個踢過港超

有理由相信首爾係真廢

4:1

認真備戰既港超球隊絕對有亞冠水平

首爾係咪想挑戰東方

8:1完

kitchee >>> C How

如果我傑然到蔚山

甘挽主場對布里斯本獅吼矛問題了

Chow=澳洲版港會

西悉=標天?

唔怪得恒大屌打了

東方？

如果傑入到acl, 16 強可能一隊k league都冇

ryan吊打hulk

有冇link睇呀

半年內踢哂亞協盃亞冠盃

WSW 似棄戰亞冠

搞唔掂澳職

個sponsor靚仔d都考慮下入手
橙色星美收人$899真係不了

排第6
笑我地米奇老鼠果隊第尾

傑志頸巾平好多啦屌

屌你紅鑽咁勁

兩隊澳職都比人456

想睇Ryan

Kwok Man Liu (Hong Kong)
Chun Kit Chow (Hong Kong)
Amarjit Singh Sarao (Hong Kong)

踢唔掂就比你地傑志啦

大陸樂視支爆，D link全部delay分半至兩分鐘，你o唔o?

蔚山3-0獅哮 申花0-2獅哮

乜撚野叫星美
仲要用橙色撞藍色

傑志>>>chow>>>>申花
真祖>>>>>>>泰維斯

買黎纪念球會黑暗史
個充電器係咪made in 支那 會爆炸？

5:1

痴線

啱啱先搵到link
即刻入多球

5-1

破東方紀錄

紅鑽狗會好似封埋盤

東方＝首爾

唔該巴打

人地有波入

廖國文

any上港link

半場5:1痴撚線

東方＞首爾

真心首爾會否太廢
11個人踢都輸到5比1仲要比巴打攞東方同佢比

電腦link

係中國輝>首爾廢龍

覺得就算聽日567都好合理

tyson係咪打過飛馬果個

唔知明天東方如何

柒鑽加油，
下半場數泡菜7個/8個1皮

全力support ryan

定大埔安杜呀

兩大前港超球員挑戰上港

首爾有成6成控球
但紅鑽6射5中入5球

蔚山場都冇人

上樓跳落嚟就有

浦和
上半場五射五中。。

東亞運決賽翻版 0:0

hulk 1一0

yes

1-0

留名輸789
出牛榮

12碼點走漏hulk

輸16號啦

秦巨咁快就輸

真心 應該係上次恆大留手+敗家+東方有運+輝有表演先7球

西悉尼快唔快得過東方輸1粒

ryan射了

國家隊多人聯賽wfc?

呢d咪class囉

BOO~

Ryan打rugby

社會風氣= 成日挖苦球員?

我以前個roommate係韓國仔
佢都話韓職平均唔算多人睇，得大戰先會多人

ryan又射
好活躍

證明佢唔夠班打港超

no
係金錢至上風氣
論挖苦球員外國波一定勁過港超

hulk仲肥過聰頭

樂視

中國輝係讀i大呀

PPTV接手播亞冠

獅吼輸到四蛋，申花真係

諗緊天日買唔買條頸巾留念 香港球隊有史以來第一次主場出戰亞冠

香港波衫收899

好似以前羅太諗住引薦葉鴻輝讀港大運動科學
不過葉鴻輝話波要後生踢先踢得好，書可以老左先讀

新浪話體奧動力接手

其實唔係有史以黎

oscar 2一0

西悉尼防中廢到

畀傑志直入分組賽好未

屌

$899

巴西兵高質

佢比899我， 我就考慮著上身

西悉尼件波衫係南區改良版

2:1

上港又準備456

2一1

着果三場不了

等uncle ryan絕殺

tyson

秦巨甩手呀屌

咁輸

3號
澳洲佬唔識踢波就比傑志踢算啦

金錢至上好正常

如果 make a living 都困難冇人會去做

所以 after all 由文體到教育到創新，香港問題都係一個 political economy 嘅問題，一個政治制度不民主，經濟結構因而傾斜向既得利益嘅問題